［有圖］deer 秘戀翻版細b ？ 二人常私聯？ 無課都有得屌鹿？

葡萄

女嘅好醜
男嘅更醜

deep食親啲仔都咁yarp

公道講佢自己都好yarp

好正bor

Yarp 乜撚
男果個係最受歡迎既男直播主
勁撚多fans

臭雞d客無人想知

識佢老鼠

附上細b 示意圖

感覺新b 型過細b 小小

大家電睇

收皮啦死毒撚

牙鹿(啲牙)好柒

呢個係咪JFFT個雞翼

係但我叫開佢新b

零識

jyp戈個？

Deer bb好靚

GE就想

貢我遲d 出個po 幫佢宣傳下

好多fans 嫁

係

-.-？

有人追擊 GE紅了 我翼世一

你係唔係同我一樣都係翼粉

我翼世一

你條撚樣今年係咪升中
小學雞到

即刻充滿希望

新B粉全面進場

唔抵得？

好慘 喺圍爐post拎唔到認同
仲要俾人串親 唔開心咗幾日
就出嚟公海玩抹黑
係合下照就一齊到就好
咁得閒出黎抹黑不如現實出下街識下朋友啦死毒撚

JFFT最大敗筆 = 雞翼迷戀鹿雞

姜濤？

樓主咪撚柒啦幾多歲係咪現實冇朋友要係連登攞存在感

幾年前喺ssp 見過真人
係幾靚

癲啊 講到好似真係一齊咗

靚仔過九成連登仔

女既咁都叫醜
連登仔唔知活係咩世界

蛤蟆想食天鵝

Jfft終於紅

五皇雞翼

GE做完占大隻到傻

Ge世一

樓主真係好可憐

真

有無佢咁yarp ?

真 樓主成百個負評
唔忿氣

懷疑智商唔夠60

合個照就叫又聯絡又屌鹿又盛
你今晚返去對住套av打飛機就可以認唔係青頭仔啦

無撚人想知
屌你老母

好撚可憐
我指嘅係樓主

香港最紅既直播主月薪有幾錢

原來係佢岩岩先認得個名

樓主勁撚嬲 好可憐

我翼世一

我翼世一 吹咩

唔係想踩佢 但係我聽都無聽過 見都無見過佢個樣係咪我問題？

班fans 好惡
都話左佢好紅

今舖我大獲啦

翼b永遠是最好的

你睇下樓上 班fans 多到就知係你問題啦

pin 啦傻閪樓主

小心比翼粉咬

無見過deer真人 但係齋睇呢幾張相 覺得佢樣衰咗

佢地唔係有路咩？

唔尊重雞翼

呢個真身邊識好多女仔都鐘意GE
因為沉船就棄

係有d 似

我翼世一 你個人就敗筆

比deer 拖累既男人

但鍾意一個人係無錯既

點都唔係拍拖feel

利申翼b舊同學

你好撚低手
搵唔到認同感就玩抹黑、捧殺

咁多人都覆 淨係唔覆我？
係咪好嬲姐？

雖則佢沉船得肉酸
但樓主啲post仲肉酸

請善用不推文回覆

最大問題嗰次係為左條女鳩噏一句轟焦凍
走去連漂兩次頭
呢下好撚反感

你點知

仆你個街 睇左JFFT 7年
終於有人講佢地呀！
開始要走紅了 好感動

比翼粉騎劫

你邊位？

關你撚事 答你就答啦

透露多d
即係無得屌鹿？
但細b 都有wor

你都幾得閒去抹黑ge

笑撚死，網路孤島上熱門
樓豬係咪ge之前返老救嗰個on9上司

死假膠

平時普通個妝都ok
佢cos嗰陣真係不了

下個post係咪到FUFU啦?

條柒頭樓主玩捧殺 好撚可憐
將個普通直播主搬上神枱嚟抹黑佢

希望樓主老母長命百歲
死咗就冇真人同樓主傾計了

此po 已完
係連登唔得罪得我翼

你自己睇下幾多fans 先啦

完全唔明有咩問題
鐘意一個人，就係咁唔理智全心全意付出架啦

我翼好型

JFFT 要上位了？

正正常常影張相姐
又玩抹黑？
樓主5毛？

樓豬敗走

deer落妝後先講

咪係

我翼世一

雞翼都溝唔到佢
DEER 吊高嚟賣嫁...

樓主好撚可憐

終於搵到位入

J Fu Fu Team 關公災難

GE都開始有人批鬥

染髮咁小事 玩下都唔俾

即係無得屌鹿？

咪係 我翼世一

ge戀鹿真係嘥左

老實講好樣過9成連登仔

我印象中果次佢唔係本身就想染
然後開POST問人染咩色好
D牙就話染個轟頭 佢就去左染
嚴格講又唔太關D牙事 佢本身就想染 咁你唔漂既其實咪又係得啡色可以染 最後都係會漂架啦

懷疑ge扮豪哥自做!

屌你啦 GE 都叫翻版細B

好慘

唔似咩

呢個真

佢值得更好

明明翼b靚仔勁多，邊撚到似細b

影幾張相就話一齊
樓主老豆通街都襟兄弟啦

橋本家靖

邊到似細b?

翻版姜濤喎

GE要紅了

咁都上到熱門。。。

細b似新b 似姜b

Deer 17好似幾萬？

同你FF屌孖妹一樣，同一個樣兩條撚
( <- 示意圖)

利申: 非gay

年紀都唔細，係時候埋街飲井水了。

陰公豬
圍爐post 比人屌到溶化
諗住出黎攞少少認同
點知都係比人恥笑

真係fans就唔好搞鳩人 GE一定好撚尷

聽日ge實屌臭

識閪呀

雞翼好人黎唔好整死

唔好搞鳩我翼啦

抹黑

條仔勁撚柒

分咗手啦

留名等睇方丈翼

GE hater?

Link?

即係屌過？

Hater?

GE陰公了

Jfft

唔係漂去咗一次
然後下一次先染咩？

好慘 帶口罩算唔錯 一除罩就變細b. 屌

唔講太多啦 係好嘅回憶

係有d似

好葡萄

個嘴幾似姜b

佢出加藤惠真係唔好睇

樓主呢一生人應該就係靠唱衰人搏取自我認同感嗰d失敗者一句「我翼世一」覺得唔啱聽都令到你開post唱人，仲要嗰對象同你現實生活一d關係都冇。

你令我諗起金剛crew呢條片

你收收皮先啦引戰狗

Jfft要紅了
Btw, 我翼世一

GE

哭能左⋯個個月課成兩三千
手仔都未摸過

個青爐開左有冇十年
終於有人追擊 感動

ge咁撚大隻都要比你話似細b

樓主不願面對

姜B？

男好似姜濤 多女正常

得幾張cosplay合照相就話秘戀，班毒撚去動漫event搵coser合照係咪又代表有秘戀有私聯啊？

懷疑樓主就係GE 越亂越好

下 咁嘅樣叫靚仔?

兩個都係女？

Ge 都好似好耐無開我屌你老

GE比人追擊證明Jfft真係紅左

翻版細b?明明就係姜濤

唔關事個時序係漂完第一次，但未諗咩色-> 直播討論染咩色, Deer 話不如轟頭-> 去染

我唔想ge 比姜糖追擊

好樣過九成連登仔啦

樓主真係好柒好肉酸

好樣過你姐

曲線宣傳易

唔好拎JFFT同細B之流比較啦好嗎

新細b

Jfft 明明係毒撚清泉 ，拎嚟同細B比

我愛GE 我愛JFFT
JFFT終於紅了 巧感動

年薪1000

好harsh

好想捉住隻鹿同佢瘋狂脫角

塊面極度唔對稱
個頭又懶係潮咁
游學修都靚仔過佢啦

真
樓主肉酸到

網絡孤島，正式上陸，魚人島出頭天

錯撚曬啦 姜濤先係翻版ge

EDC 黎嘅喂 估唔到有路

尊重返姜b吖

樓主現實冇朋友？

染個髮幾咁閒 又話D牙玩鳩翼叔 翼叔又乜乜柒柒咁
毒撚未染過髮咩

Ge

條仔係咪姜濤黎？

網絡孤島有haters，終於要紅了

豪哥？

上次見到佢兩個一齊夾公仔 撐枱腳
啲牙無喇

藍翼幫

柒頭樓主係JFFT po有前科，係個到比人屌到臭哂就岀公海揾認同感，肉鳩酸到

雞始於都係雞

真定假？
佢後門應該好緊

真唔真呀條仔柒撚到上太空喎、咩口味

有haters代表JFFT終於紅了

食個早餐就食人咩

食咗fufu

除左你好似暫時未有

起底發現樓主有j開fufu
明曬啦 原來唔抵ge有得同fufu friend

大家不如估下樓主真人又咩樣

無所謂，證明GE大哥紅了，依家先黎追擊佢

大家唔好再鬧樓主啦
可能佢死左老母想拎返少少存在感姐

CGA就好，有港共照，起智能燈柱撈埋電競雞賺到fat fat

樓主老母比狗屌

原來GE真人咁撚矮
Deer好似160左右 目測GE 165

佢影相同我差唔多高 我175

你睇下之前連登仔啲圖

請問呢個是咪樓主講緊嗰個翻版細b

翻版戶禺呂

下，我同你一樣唔撚識

貢能大隻得唔得嫁

每個連登仔都金鐘m記咁既樣
成日又要食靚女

有例子 又話咁柒都食到女 一係又話條女係雞

Jm9

助炒

支依竟然俾兒登仔睇上咗

連登仔有無咁差

我翼溝唔到女仲要俾人 bin C ，好撚慘

jfft有出頭天啦

樓主肉酸到

個圍爐post係邊
樓主點比人串

［打擊網絡垃圾］屎萊姆同屎炮車試水溫想復出！

［狂賀］屎家軍夾公仔舖違反停業令 連續兩日被爆格

屎家軍集中地旺角CGA電競館違反停業令

［細b知法犯法］乜紅店CGA有特權可以係武肺期間繼續營業架？

屎萊姆一而再再而三擺Auman上枱，Auman已經成為屎家軍既condom

［分享喜悅］屎萊姆你件垃圾輸唔起就唔好租台呃人錢啦

其實馬馬(rose ma)呢張相係咪玩緊cosplay？

Rose ma 做雞床照流出

懷疑開post 9想 Ge 做 屌你老先開post

GE依家型到震

眼有事就睇醫生啦

樓主上次比人屌完 今次出po做人?

d牙2家姐正佢好多wo
利申冇圖

應該得啲毒撚先識呢d人一個都認唔到

乜撚嘢翻版細B啊 你用屎眼睇嘢㗎

型撚到

下次幫手改返topic做翻版姜b同加埋jfft plz
最緊要亂 越亂越好

睇錯左油B

咩事

之前仲話同細b唔熟
轉頭搵個細b

兩隻臭雞，一出事即刻割蓆話同細b唔熟

Ha

佢宜家個身型 屌打九成連登仔

樓主小學畢業未
俾人串到成隻傻閪咁就開post公審人

Deer話自己味拍過拖㗎

之前有2條友當呢度fb互貼 仲有m記張相
計埋成30幾個連登仔 對比下都覺得佢靚仔好多
咁拉番大個數 我估佢靚仔過9成連登仔都已經算保守估計

最緊要亂，越亂越好

終於唔係網路孤島

傻閪樓主影幾張相就叫一齊？
定係唔抵得 連相都影唔到？

GE屌打柒B喇

GE都唔識 死左佢算喇

有睇開JFFT都知 平時開台平均3000人以上睇
唔係最受歡迎既男直播主 都起碼算高人氣喇

天使模式

邊到靚仔

Ge大隻到一拳打死一個連登仔都得

哈哈 笑成世

嘩屌條仔個頭好似個矮瓜

咁都唔醜

8萬訂閱

雞翼大隻左咁多

屌 呢個post我仲記得
好似兩個中學生 有個戴眼鏡
平時出街都唔覺有咁多咁嘅樣貌

男人嚟？

好少睇live ge 咁撚大隻既突然？

agger 想睇

佢地覺得deer係臭雞公廁，
但自己冇得屌，咪話人地好醜

拉

翼b

GE大哥今日實屌臭樓主

呢啲 attention seeker GE 屌佢都廢事啦

JFFT 上唔上到十萬訂閱睇E鋪

林奠夠醜樣啦 唔通大家都想屌佢？

你search JFFT 討論就有

愈亂愈好！鬧戰吧！
GE 世一，不服來辯！床狗食屎啦！

做咗幾個月ring fit ,gym

GE都唔知幾想

樓主肉9酸到

對住你呢啲on9仔 係咪fans都嬲

本絲角度
條仔超撚柒 同佢講嘢都嫌佢柒 十足十啲老麥pt樣

Deer

點解宜家無煉金手繩買

Push

鴨脷排

個女仔個鼻好靚

減肥定點？ 呢啲面形一定要肥肥地先好睇

男仔呢

同rose ma一樣咁臭

整容呀

Ching識野
Deer真係好似橋本有菜

明明姜濤嚟，細咩B
利申：我翼世一

算啦，垃圾一個，電子雞都沈

屌你串我b 哥？

講事實，垃圾，除咗係黃外，毫無可取之處

你有冇睇皇牌節目嫁

笑到嘔電

我中意米爺多啲

deer 對腳好撚正

比雞翼玩過曬啦

竟然俾佢溝到拍片再唔洗演毒L

Jfft醒少少,唔好比D臭雞做踏腳石

正式宣布連登JFFT討論區，好賤呀！（#167566）係隻未戒奶嘅賤種過街老鼠
新入嚟唔知嘅可以唔駛覆條傻鳩attention seeker
條柒頭係前幾個jfft post慣咗一個人單機，得條傻鳩一個人吠推post真係好撚柒慘
請各位善用起底功能

葡萄😭

雞翼哥玩條女渣

好想睇伍仔，BOB叔，鬼王屌柒屎家軍

？

上網查下你就知乜事

咁似入面個William 嘅係咪我眼殘睇錯

你眼殘

真人7到 睇返p圖好

最慘真係無屌過但比人話屌過

即係新b 同 鹿無攪過？

條仔個鼻做乜鳩

整左容架

拎整容後黎講, 真係冇邊個醜
鬥牛犬都搵到富二代碼頭啦

又唔係叫你娶佢
打個飛機都要理有冇整容？

你打唔打飛機係你既事
大家公公道道講個事實出黎
學法庭果套咁, 問你有冇整容
一係有,一係冇
唔駛講咁多野
講撚埋堆廢話都冇重點

依家唔係講緊靚唔靚咩 咁又關整唔整容咩事 大家公公道道講個事實出黎
學法庭果套咁, 問你靚唔靚
一係靚 一係唔靚駛講咁多野
講撚埋堆廢話都冇重點

呀先生
有邊個整完容會整唔到靚既出黎
你知整容唔係一次定勝敗架可

呢個logic,我服了
整完唔靚

咁我一開始話佢靚姐 完全冇講過有冇整容
佢有冇整容關我春事咩

咁我都係一開始講整容後既樣邊個會醜姐
你打唔打j又關我叉事咩

Deer 應該無整
佢中學都係咁樣樣
不過佢對奶就係假
早幾年都係AA平胸
近依一兩年突然一大
就由AA變到E/F cup咁
好誇張
但最近有個story佢對奶消失左變返平胸
可惜我無cap到

兩個好襯狗男女

樓主有冇摸過deer

關我咩事

原來我有cap
新年前的ig story

靚仔過細B咁多

咩淫g黎
幾錢q

條女好撚正
邊個黎

邊個黎

佢呃人

臭雞

阿deer講到佢要引退消失咁wor

Ge 養？

俾人養？

見到佢話年初發生左d事，可能犯太歲，之後話唔想再用sns,ig/yt/twitch果d都唔會再用，17就唔知咁囉

關犯太歲咩事 有得放Buff
可Counter 返

佢實有啲原因唔想拋頭露面

雞就係雞
根本唔識做人

我啲對白

賺咁多網上面俾人jer幾下就話唔做你信唔信
緊係有金主包先夠膽話唔做
再唔係去入廠維修再整靚d

講真 我有錢都想屌D牙

How much?

其實我都信有金主多
話完成埋手頭上工作就淡出，但其實佢除左日日開17又唔覺好多job
加上聖誕果排收幾皮野卡地亞＋聖誕女郎look同人上房單野
完全唔出奇啦

貢雞翼點算